今日避寒中心有無開？

想凍死人咩 痴線架

咁熱... 有啲想剝埋層皮